人大左就鍾意自己一個行好遠好遠

荃灣行去屯門
有時閒日放假
特登搭船去離島
為既就係
個一粒鐘冇人煩你
一路吹風一諗自己野
對上一次同人食飯
都唔記得幾時
除非真係好熟
黎黎去去個三兩個
人大左就唔諗咁多野
原來自己
未黎得切大
就已經老去
做咩都係輸
望返以前隻畢業公仔
就鄧自己難過
好似冇開心過
冇青春過
就已經老去
到而家大左
又經唔起競爭
其實自己都只不過係個人
奈何現實係殘忍
時間係殘忍
好想叫自己唔諗
越唔諗越記得起
其實自己都只不過係一個人
老豆老母個仔
點解要咁複雜
人地係點係人地既事
有時知太多識太多
見得太多
都唔係一件好事
做人傻更更咁會開心d

一個的確會更快樂，更自在，唔洗諗其他人對你嘅想法